突發，已FC，頭先老銅果班白色van仔疑似示威者好過份

突發，已FC，頭先老銅果班白色van仔疑似示威者好過份

咁多日以黎嘅犯法行為，全部都係果班人做嘅

又放火又盛，煽動其他示威者

好在其他人冇俾佢地煽動到

又打其他示威者

Share出去

就係依班人，其他所有人都係和平示威者

推